---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Damian Drób
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190418-spozniona-wojna-elizy        | brutalny osiłek-skazaniec, który po Asymilacji został łagodnym gigantem. Przekonany przez Zespół, że nowe życie może być lepsze niż to stare. | 0110-03-20 - 0110-03-22 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Eliza Ira            | 1 | ((190418-spozniona-wojna-elizy)) |
| Robert Garwen        | 1 | ((190418-spozniona-wojna-elizy)) |